齊齊整整

今天真正做到「一齊來，一齊走」「不流血，不受傷，不被捕」
齊齊整整，返屋企

眾義士好波﹔